恐怖過三和－毛坦廠

震撼而又可悲

毛坦廠鎮位於中國安徽省六安市金安區，毛坦廠鎮總面積59.6平方公里，總人口35096人。毛坦廠鎮轄7個村，1個社區。「毛坦廠」為「茅灘場」的諧音。名勝古蹟有毛坦廠明清老街等。

中國教育界聞名遐邇的毛坦廠中學即位於本鎮，近20年來「毛中現象」成為高中教育研究和高考制度研究的熱門話題。

其實就係機器將一個又一個學生壓成一模一樣 再掉返出嚟 壓唔成功嘅就話係失敗 佢哋自己都係咁樣諗 但一樣咁多人去

good

雙非快去

關香港咩事